暫時唔好搞黎明行動住，應該搞多幾場和你lunch，順便宣傳工會

依家真係要開始

推

推！

Agger 工會做起咗就自然會大罷

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post